# Peraturan Neko Haram :cat:

Mau Bergabung ? Klik Link Di Samping... ==> [Neko Haram Server](https://discord.gg/2drFnP8)

**Rules For All Member Neko Haram :cat:**


>  Kategori : 📄Papan Peraturan

```#welcome``` : Untuk mengundang teman Anda ke server ini. dan tidak ada lagi selain itu. ehe

```#rules``` : Untuk memahami aturan yang ditetapkan oleh **Server Owner**.

```#roles``` : Tempatkan bagaimana mendapatkan peran yang ditetapkan oleh **Server Owner**.

```#verifycation``` : Tempat untuk membuktikan bahwa Anda adalah anggota server ini.

```#youtube-feeds``` : Youtube Update by BOT **YAGPDB.xyz**.

```#event``` : Jika ada acara. Ini akan dipublikasikan pada saluran itu.

```#announcement``` : Pemberitahuan tentang apa pun. Antara penting dan tidak penting.

```#problem-neko``` : Notifikasi anggota dapat peringatan / tendangan / dilarang.

```#laporan-neko-nakal``` : Jika ada anggota yang memiliki masalah dan tidak tertangkap oleh super moderator / moderator / bot. lalu laporkan saja di saluran ini.


>  Kategori : 🎊Lobi yang Menyenangkan

```#general-chat``` : Obrolan bahasa **Inggris** hanya di saluran ini. Pertahankan kata-katamu.

```#neko-santuy``` : Obrolan **Bahasa** hanya di saluran ini. Dan sama... Pertahankan kata-katamu.

```#main-lobby``` : Saluran ini untuk mengundang teman dengan: **Menyebutkan Peran. Yaitu: (@Gamers)**. atau **Menyebutkan Nama / Pengguna**.


>  Kategori : Neko Pintar dan Bodoh

```#neko-tecno``` : Jika Anda memiliki keahlian dalam teknologi. Anda dapat saling berbagi di saluran ini.

```#neko-studio-creator``` : Jika Anda memiliki bakat untuk menggambar baik di atas kertas atau digital. Anda dapat berbagi di saluran ini.

```#memeable-neko``` : Bagikan gambar-gambar lucu. Tapi jangan terlalu gelap. BAIK !

```#gacha-masta``` : Anda **Orang Kaya** dapat membagikan gacha yang baik di saluran ini. :v (Bercanda :v)


>  Kategori : 🐱Suara Neko🐱

**- VC :snowman: Neko House :snowman:** : Hanya peran tertentu yang dapat memasuki saluran suara ini. Sebagai (Role) **Developer Supermods Mods** dan **Neko Trusted**.

**- VC Neko Room (A) And (B)** : Di saluran suara, kemungkinan besar untuk mengobrol atau lainnya.

**- VC :cat2: Taman Kucing :cat2:** : Aaaarrrgghhh.... lupakan saluran suara ini.


>  Kategori : 🎮Suara Game🎮

**ATURAN SAMA SEPERTI DI ATAS**


>  Kategori : 🎼Bermain Bot

```#play-bot``` : Di sana Anda dapat menaikan level / spam text menggunakan bot. **INGAT: GUNAKAN BOT**.

```#music-bot``` : Tempat memainkan musik dengan perintah bot **Linna**/**FredBoat♪♪**.

```#how-to-play-bot``` : Saluran Tersembunyi....

**- VC :notes: Neko Music** : Saluran suara ini digunakan untuk memutar musik dengan bot.

**- VC :microphone: Concert Neko :cat:** : Ya, Anda juga tahu nama saluran suara ini. gunakan dengan baik :)

**- VC  :bed: Neko Sleeping :last_quarter_moon_with_face:** : **AFK Zone**


>  Kategori : 🔞HARAM🔞

```#18-plus``` : Saluran yang terkait dengan besexual. Tapi bohong :v

```#haram-dessu-yo``` : Anda tahu la :v 


# Created By **Nikku**